覺唔覺D巴士, 大車就好似大狗咁禮讓, 的士佬就好似芝娃娃

體型大D 係咪會禮讓 D

間唔中就有啲巴士佬睇都唔睇就cut 線 搞到要重brake 喎

離站唔睇後面地板油凸左個車頭出黎焗你brake

樓主有冇喺香港揸過車？

我覺得大部份巴士佬都比較禮貌

旅遊巴司機好惡

成日頂住2條線，好黑人僧

D 貨車/泥頭/旅遊巴都好恐怖.....尤其屯公......

仲要係唔係都吠

如果的士佬係芝娃娃
咁T車係咩

泥頭車一定係藏獒